103萬人遊行但咩事都無發生

係咪得香港先有？

聽日繼續返工返學

你以為「 唯一堅尼系數超過50而無暴動既地區」呢個名係浪得虛名？

淨係睇一睇蘋果facebook都已經大開眼界啦
啲留言精彩到呢
行完就算邊個沖嘅就係鬼
班人帶曬口罩仲唔係黑社會咩

家陣仲有人講呢D野??

定係你睇錯左2014年既留言

懶有EQ

老老實實明知係咁所以冇出去

根本成班冇計劃咁鳩行襯熱鬧 笑死人

佢地話遊行可以嚇到林鄭

⋯

⋯⋯

嚇到林鄭黎M

林鄭聽日開個記者會，話100萬人都係被誤導，之後唔答問題走人，咁就搞掂啦

有成100萬人民意基礎 經歷過雨革 魚蛋
希望香港社運可以真正打破左膠大台既宿命

頭先遊行仲聽到個呀嬸好自豪講比著其他國家已經亂曬 香港好和平

咁樣先有影響力

大家比D掌聲自己

和平係...

103萬人，1個死士都無

警察呢幾年不停進步
販民呢幾年不停打飛機
點會有野發生

水炮車都唔駛出

港豬呢個名你估流既?
最緊要聽日有工返,有劏房住,有旅行去就OK啦

泛民主派

個咩香港突發討論區都好多呢d cm
我見親都係下面留言

行到好攰無力玩

Fb仲有成班人屌眾志話圍立法會
屌你老母仲衰過2014雨革

我都打左卡

如果和平係有用,外國D示威者唔洗咁勇武啦

唔番工 你養我？

因為香港人普遍都好富裕
根本不愁衣吃
做咩要同你搵命搏？
而且香港人 dna 就係想移民
留左案底仲可以點走？
你估法國佬咩
留左案底都好本身就係法國
唔駛移

根本沒有決心
行1000次都唔會有用

返屋企訓覺啦

咁公道啲講，魚蛋同雨革發生咗都係冇撚用
冇改變到任何野

反而03年71有後續發展

林鄭：得100萬人遊行反對 即係仲有600萬人支持
呢100萬人係唯恐天下不亂

唉

連登要做第1個平台宣傳下要改變「白行」運動

重點係政府唔承認103萬呢個數
警方報24萬

泛民 一早收左皮啦

本民前 先係最勇武, 但自從兩位領袖一個走佬一個坐監之後就謝哂.......

攻立法會
攻立法會
攻立法會
小心安全

記住今日遊行嘅目標係
反對修訂逃犯條例
我地係仲有好撚多訴求
但係今日大家一定要focus喺反送中
加油加油 小心小心
切記唔好搞分化 大家目標都係一致的
要補充體力 各位量力而為

香港人頂住 唔好放棄
千祈唔好放棄
我冇走 所以你都唔好走
係好撚柒攰
但係頂撚住先

反送中
不散

問題係人地衝佢地都屌……

求其話收到風 有百貨公司昨日減價

100萬人都係去掃平貨 真正遊行人數得3萬咪得

笑撚左，100萬人唱今天我感化共產黨

下？
預左咁啦
唔係想擺工擺課嘛？

人地衝
搞到自己都比人 label 左係暴徒死啦
可以和平就盡量和平
大多數人都係咁架啦

但相比起警棍同水炮
比 d 港豬屌你兩句好 hurt 咩？
成日賴人地屌做乜
做自己認為正確既事咪得囉

集合後生一輩 快d決定集合地點 我地後生一輩衝擊

堅尼系數超過50???

12點未到
場未清
立法會未衝
遊行都未完
後續係點都未知

咁早屌 為咩

販民收左皮？你睇下條街

其實都幾肯定淋病睬你都有味，10萬人行100萬人行都係得個行字，有咩好驚

俾d掌聲自己！
今日我

人地國家最高係1
我地有50，真係值得自豪

見到網上d人話好自豪我就想嘔
我地今日係唔係為影一張人多既相？

5年都冇進步過

要求12點撤例

去完無力感仲勁過唔去
咁樣行同除夕倒數有乜分別.......

利申：去左。

好多人講就無撚敵

感謝大家出嚟

一見你想衝就開幾架豬籠車封撚住你

但有甘多人願意曬住太陽流住汗出黎
點都係件好事

我女友政治冷感 第一次比我叫黎去遊行
行到政總 佢問：就係咁拿？？？？？？？？？？？？？

Sorry 真係2019年仲有人問做乜戴口罩做乜要衝

要抗爭要公民抗命要做犧牲更多先得
起碼你唔係係度做鍵盤戰士先啦

和平真係有用

2003年, 50萬人上街, 令23條停止立法
2012年, 12萬人包圍立法會, 令國教科 撤回

大家比啲掌聲自己
都話撚左港豬就係港豬
大家記住啦 69白行

幾多百萬都一樣啦
完全冇改變都任何野
條例照通過 星期一繼續番工番學

如果是 政治犯 而留案低, 其實外國一樣會接受你移民

中國由古至今都係無得食先造反，
DNA已經深植其中。

喺隔離POST見到有人屌今日係維園塞住晒嘅香港人係綿羊
出咗嚟已經係有心為香港出一分力啦

就係有咁既港豬任人魚肉

爭取真普選又冇需要流血衝突既

啱啱8點嗰時係海富咪就係咁 一堆人話人地沖係鬼 戴口罩係有準備而嚟 唔單只係廢中講 有啲後生嘅都咁講 真係心都淡埋 感到好失望

宜家究竟點？

利申：係現場

邊有政治犯定義呀
你話自己係就係咩

唔好理民陣大台了
搵眾志

要表達寄信send email咪得囉

啲frd走曬 得番一個人坐喺金鐘B出口附近 想留到最後
但去邊集合好 同埋有黑衫但有字 無長褲無帽無口罩點算好？

堅尼係數50？

今日仲有好多人影相添

又話唔要大台又話民陣不代表我
Child登仔出黎都有一萬幾千啦自己唔識組織？

立會

獨聯宣佈過夜(相信夜D黑警等人少D就清場)
其他人鳩吓鳩吓

pish

完全唔明呢啲po有咩意義
你講到咁勁點解唔衝？
定你根本無去係到做鍵盤戰士
唔好係到搞分化抹殺其他人既付出啦

Agger
得黎嘅都知對香港政府未必有用啦
起碼要俾國際知道好多香港人係反對
就連老人家細路仔都出哂黎
唔通真係同無出無分別？

巴打心水清
根本成件事連2014年都不如

難聽講句 香港100萬人行街

香港人對所有人都太仁慈
多謝填海華既國民教育

要知道100萬人入面有好多中間派同溫和派
預左佢地出黎係表達訴求 而唔係衝
今次始終都有一個人數表態左

至少有爭取過

的確

仲對港豬有期望？佢地一日未餓死一日都唔會衝

雨革因爲有人帶住衝
依家得民陣鳩叫口號 想衝都無從入手

大撚把呢啲人
叫人唔好衝唔好搞串個party

103萬，真心勁，勁在咁多人下仍然可以完全和平理性非暴力，全世界真係無乜幾度地方做到，但你地知外國人眼中只係笑鳩你地鵪鶉!

比著係外國有成百萬人，個政府就即跪，同樣係東南亞地區，你地眼中無香港咁文明既泰國同菲律賓就都試過成百萬人上街攪掂個政府。點解人地得係因為個政府知道人數亦包含了可以一觸即發的大型暴力，但點解港共同中共唔再怕香港人上街，因為五年前已摸清香港人的底子，原來最盡都只係佔領馬路，點都會保持和理非。

唔一定要用暴力，但要比個政府深切覺得情況可能有機會失控個政府先驚。即係有人拿住把老牛，但你知道原來佢雙手廢撚左郁唔到，你會唔會驚佢? 香港人五年前就廢撚左自己雙手。

好撚同意

人唔笑

點解唔衝其實人家好清楚啦
真相有時無人想聽，有啲嘢係連登講出嚟就俾人當三毛

影響好多 言論自由 集會自由 新聞自由
俾上面用莫需有罪名引渡

下次唔會再出黎鳩行

警犬都有進步啦

表態

笑左 聽日直接宣佈通過都仲得啦咁

你表態 政府洗撚理你表唔表態

成件事on9到震

1。所以要靠外國勢力
老美出咗聲啦咩？啱啱行完幾個鐘想咁快有成效？想林鄭即刻走出嚟跪地認錯？

2。就算南韓、法國，示威都係持續性的。一個禮拜就想解決所有問題？

因為好多真係會衝嘅人冇出來

真係有一個死士先有機令到喱個條例取消 咁和平

除左坐監之外有咩影響力？
共產黨瀬屎未？

2014年，雨傘革命，過十萬人和平佔領，綁黃絲帶、唱歌、瞓街，928出動防暴警察，前後用左87粒催淚彈

新嘅政改方案過唔到係因為建制班on9要等埋發叔投票，唔係因為和平嘅佔領

然後我地之後面對嘅係立法會DQ、義士入獄、明日大嶼、各項on9政策硬推

到今時今日，喺香港，仲有人講得出和平真係有用？

你可以留守架 人地都可以行完走人架 冇衝突wor

七八點去到海富外面橋底淨係識大嗌開路
其實衝一衝有幾難

雨革 都是警察 放催淚彈, 將件事搞大左

如果警察忍住唔出手既話, 其實都係和平收場

下次唔洗行 ， 行黎都無用

你認為百幾萬人出黎同你衝？

其實唔好佔街 直接佔領政府機構先有用

香港遊行只係一場SHOW

立法會，建制派佔多數，梁君彥強行剪布，送中就通過

新嘅政改方案過唔到係因為建制派唔夠三分之二既票
班建制派同發叔到齊都冇用

屌 103萬人一齊捉住
截至2017年11月，香港政府共有43個政治委任官職，實際在任官員43人。

各司司長
政務司司長：張建宗
財政司司長：陳茂波
律政司司長：鄭若驊
各局局長
環境局局長：黃錦星
創新及科技局局長：楊偉雄
民政事務局局長：劉江華（前立法會議員）
財經事務及庫務局局長：劉怡翔
勞工及福利局局長：羅致光（前立法局議員）
公務員事務局局長：羅智光
保安局局長：李家超
運輸及房屋局局長：陳帆
食物及衞生局局長：陳肇始
商務及經濟發展局局長：邱騰華
發展局局長：黃偉綸
教育局局長：楊潤雄
政制及內地事務局局長：聶德權
（以上16人皆為行政會議官守成員，即通稱的「內閣」。）

行政長官辦公室主任：陳國基
（以上17人，按照香港特區排名名單）

各局副局長（排名不分先後）
教育局副局長：蔡若蓮（前教聯會副主席）
保安局副局長：區志光
食物及衛生局副局長：徐德義
民政事務局副局長：陳積志
勞工及福利局副局長：徐英偉（前民建聯成員）
財經事務及庫務局副局長：陳浩濂（前自由黨區議員）
發展局副局長：廖振新
環境局副局長：謝展寰
運輸及房屋局副局長：蘇偉文
商務及經濟發展局副局長：陳百里（前民建聯區議員）
政制及內地事務局副局長：陳帥夫
創新及科技局副局長：鍾偉強
各司司長政治助理
政務司司長政治助理：蕭嘉怡（前民建聯區議員）
財政司司長政治助理：何翠萍
各局局長政治助理（排名不分先後）
教育局局長政治助理：施俊輝
保安局局長政治助理：劉富生
食物及衛生局局長政治助理：鄭守崗
民政事務局局長政治助理：黎穎瑜
勞工及福利局局長政治助理：馮興禮（粵文：馮興禮）
財經事務及庫務局局長政治助理：楊寶蓮
發展局局長政治助理：馮英倫
環境局局長政治助理：區詠芷
運輸及房屋局局長政治助理：符傳富（粵文：符傳富）（自由黨成員）
商務及經濟發展局局長政治助理：馮海容（民主思路成員）
政制及內地事務局局長政治助理：吳璟儁
創新及科技局局長政治助理：張曼莉

已經win啦
唔通會殺哂103萬人咩

屌你老味又聽日返工不了
預想結局

聽日準時返工

首先, 魚蛋革命既起因, 是政府掃 新年小販
本土派 為左保護小販而抗爭

自從魚革之後, 每年新年, 小販都可以擺擋, 無政府去掃
已經成功達到目標

唔一定推翻政府, 先叫做勝利
只要你達到自己既抗爭目標, 一樣是勝利

就好似2003年咁, 令23條停止立法, 就是勝利
唔通你又話2003年無推翻政府, 無令香港獨立, 所以當失敗左??

103萬，真心勁，勁在咁多人下仍然可以完全和平理性非暴力，全世界真係無乜幾度地方做到，但你地知外國人眼中只係笑鳩你地鵪鶉!

100幾萬人出來郊遊你想有咩發生

乜唔係早就預見結果係咁？五年前成個版放係眼前都仲係唔醒 一車車白衫後生遊行完就番拖手番屋企 大家根本就只當係課餘活動 好多人話人數係之前反國教之類有用 咁遊完之後政府有冇垮台 特首係咪民選 冇既 咁遊黎做乜？

成班無出去既人
話人地點點點
自己無出去
就揾左一千種藉口黎JUSTIFY返自己
又話出去無用又剩
乜原來你地唔出去 就好有用既
小貓三四隻遊行 外國傳媒會報導既
真心
唔好用香港同法國比
法國人地由1789革命 到1968 學生運動 到近年黃背心
佢地只係反對加學費都可以燒車爆玻璃
人地反政府反左幾百年 入晒血
你而家叫香港一班細路 老人 媽媽去衝？
香港玩唔玩得起呀？
用下腦啦

咁樂觀既？
到時冇下次啦

唔沖真係有太多原因
1, 好多細既係度 一搞事 班細既實起哄 越搞越衰
2, 維園4點後出發果批 企多過行 到果陣咩體力都冇
而且果批正係20-30年青力壯果批

港共政府屈機消耗戰術 後面大約4-5成係廢既

百幾萬人林鄭都唔撚驚你

和平示威，唔好沖阿，要理性阿!

有班義士衝咗 俾人屌係鬼又叫冷靜返嚟
有用咩 差啲俾黑警拉撚埋

依個post暫時已經有137個人，你地如果衝哂出去已經可以搞好多事，分分鐘一石激起千層浪
但無人衝，只係識得做鍵盤戰士屌其他人唔衝

我諗你老母會瀨屎

香港人仲係堅持和理非既信念，FB大部份留言都係講緊：唔好俾人煽動，和平爭取訴求。
你遊行就係要政府撤回條例，唔係比你打卡唱歌。
今時今日都要問 點解要衝出去，戴口罩都仲俾人話係鬼。
香港人唔值得有民主。

散哂啦？岩岩收工諗住依加黎

其實我寧願啲仆街吹大啲
吹到話條例過左 以後要簽證先出到國
咁樣先有號召力囉
你諗下香港人以後要去旅行都要搞咁撚多野 你諗佢地會唔會圍堵立法會
我諗到時連警署都淪陷埋

百萬大軍圍住敵軍主城咩都唔做

只大叫開門！！

唔好非黑即白

只係想表達一樣野

唔好再妄想咩共產黨見到咁多人遊行會驚 依家已經無呢枝歌仔唱

d人淨係想去打卡，有d危險就鬼

港豬真係今鋪

成班鍵盤戰士真係笑死
103萬冇一個烈士？出黎冇用？
103萬人出黎遊行，都俾你講係港豬？係港豬返到大陸飲喜茶啦
拎住個鍵盤係威係勢個個都要咁激進咁衝？你咁偉大出去做左烈士先出黎屌人啦。

利申：有去

你地呢班恥笑聽日準時返工既人
其實可以衝架
自己唔衝
又怨人地點解唔衝唔激進
呢個係乜野心態？
Free rider想係鍵盤到打字坐享其成就收皮啦

岩岩行完 炮台山到金鐘
然後就明白香港人無撚得救

圍住行七日，自己會lum 㗎

香港人性格係咁 所以共狗同政府都唔驚你
衝又死唔衝就慢慢玩死你 我寧願衝一衝好過

有班口響響要人遊行又話END GAME嘅連仔
做左啲乜野

因為實際上當嘉年華咁行，打住機遊行都有
泛民班垃圾更加唔使講，又係鳩叫口號cap水
103萬人創造乜嘢歷史咁巴撚閉，唔係因為你班冚家鏟根本係B隊點會一次又一次失敗歷史
屌晒你哋老母呀飯民

Push

堅尼系數唔係0到1咩

比你地和平理性表達訴求,你地班契弟打撚完卡咪和平散場囉
當權者都未撚驚過啦,仲吹撚到百萬人,我挑,咪又係等通過等捉逃犯啦契弟

人地暴動級既人數係香港得個行字
一早已經係國際笑話啦
你估人地真係讚你和平理性咩

衝完做烈士又屌人地廢無成效
做鍵戰真係容易
懷疑嗰班根本係三毛

如果香港人肯自發圍住個政總 唔好跟個on9路線行
可能三成人出已經大過遊既影響力

香港遊行真係世界第一和平

最新嘅數字係0.539
咪啫係大約50%
有咩問題

同意 明知係咁,不如五年前
但都有出去,今次冇結果嘅話
下次唔會再郁

有能力帶領既已經係哂監獄

堅尼系數唔係0-1.0架咩

堅尼係數唔係0-1炸咩？

得100萬人反對，即係仲有600萬人支持佢

前者無關，純唔夠過半票
後者因此事無北京壓力

哇 我諗遲d 可以將香港遊行當成景點推介俾外國遊客 俾佢地感受下點樣可以成百萬人行出黎 無時發生然後第二日返工嘅世界奇觀

烈士係到啊 屌你

救人都唔識

好彩仲有神隊友 救返個

D人行完打完咭就fb話咩我自豪又點點，呢家唔係做show影相，張相影出黎有幾撚多人幾很靚都係改變唔到，事實架根本唔係叫下口氣就得。

好多政治潔癖㗎

唔怪得人打住機行 個plan on9到喊
毫無感染力 叫左幾聲反xx就算
明顯冇預計過咁多人

亦都冇需要俾你有囉

香港人唔配有民主
包括我自己
無膽衝

出左黎行 唔暴動又俾人屌
你咁想暴動咪自己策劃囉 唔同立場就唔同立場 迫人地做咩？
心存感恩就算啦

香港永遠無法成功都係因為永遠有人批評唔同立場既人

係得香港個個事後上網嘈到拆天，
乜乜柒柒，話人唔勇武又盛，
現場有人呼籲有後續架，
唔出去和應？
我係現場，出來支援啦
唔好網上鍵盤啦

百幾萬人著住白衫白行
得香港呢個地方先發生咁funny既事

聽日知有咩分別

係笑柒你班友仔當初係威係勢 又要用埋avengers end game咁形容 最後比啲咩我睇？
103萬人遊行 和平 理性 非暴力
真係膠都廢事比

停咗經嘅八婆再有m嚟都幾驚嚇

咁你衝咗未？

因為義士都割蓆囉
睇呢個post啲留言就知 想鼓吹人暴動而狂踩啲和平遊行人士

咁你覺得得衝係為左啲咩先
衝左係咪會達到你嘅目的

巴打

我頭先都係到睇住有人衝

上面班屌人嘅巴打可唔可以show下自己幾勇武

等細佬我學下野

因為我係依個post睇完你地勇武玩鍵盤真係大開眼界

你女友似係唯恐天下不亂

你當呢個國際笑話流架

2019年, 103萬人上街反送中, 咩都冇變過

當你有700萬人上街，佢會話14億，對700萬。

和平抗爭呀嘛

其實每個人都有自己嘅決定去點表達自己嘅意見 點解一定係衝先代表有意反修例？ 今日出得嚟嘅人其實大家都好有心 你咁樣一句話唔衝等於無心反送中就抺殺咗人地今日行咗成日嘅心機 無論大家衝定唔衝 其實心目中嘅希望都一樣 但係希望大家會首先識得尊重每個人嘅選擇

因為香港人真係好怕死，Facebook打咭呃like食女就叻

咁魚革之後有咩發生左？

我話：就係咁喇 你估會好似外國咁？？？
一滴血都冇流 仆親都冇呀

咁我想問，如果 End up 呢個垃圾政府都係通過左，你會點做？

其實和平理性真係唔係錯
只係對手無當大家係人
同埋無人願意做大野
做大事者 犧牲係在所難免
要犧牲得有價值

咁公道講句，呢100萬人裡面本來有好多人都唔會出嚟（平時遊行人數都不過係10-15萬），你要求呢班大多數人出嚟衝會唔會有啲過高期望

cls

最撚憎啲人成撚日哭喪咁叫春咩香港已死
喂，你淨係假日遊行示威叫口號然後散水
唔係預撚咗無成果㗎咩
你要堅持和理非，點解仲要覺得可以改變到個事實
啲人諗野真係好奇撚怪
對住班咁嘅市民，政府會跪低先係奇蹟啦係唔係呀

張無忌率領一百萬明教教眾一齊唱「今天我。。。」

打算用「愛」感動元軍，要求元軍政府下台

趙敏 只回應了一句

「政府尊重市民表達意見既權利」

結果。。。

張無忌率領一百萬明教教眾 一齊離去

第二日如常返工

世界十大奇蹟：香港百萬人和理非遊行

再凖備下一次出嚟遊行叫口號

咁點解你唔衝呀

真係end game

今日好似去左公益金百萬行咁

佢地屌人和理非冇用，咁佢地除非勇武鍵盤之外有冇為香港勇武爭取過啲咩？
有既佢絕對有資格屌人淨係遊行冇用。每個人都有對示威方法有唔同睇法。
但我諗真係有衝既烈士應該唔得閒勇武鍵盤住
如果你冇衝冇勇武過，唔該唔好淨係識係連登屌人冇用，你真係想香港好，又覺得要勇武，點解淨係屌人唔做，你自己唔去？

唔好話蘋果啦，連登遊行gp都係咁

嗰啲你肯定係勇武派？佢地有冇出黎行都無人知啦

如果真係通過實會有更大型嘅遊行/抗議 咁到時可能大家會有唔同睇法採取唔同行動
但係我想講嘅重點係點解大家好似覺得淨係行唔衝嗰啲人冇心反送中咁 呢個係佢地選擇嘅表達方式 但係你地就講到佢地係送中共犯咁。。。我地成日講嘅民主唔係就係要尊重各人嘅意見咩
大家都反送中 希望唔好內哄

其實一百萬人咩都唔做坐係度1/7人罷工罷市，聽日下午一定跪低

上面叫人衝個d 依家去左邊？

以上既野係令香港唔退步
唔退步 唔等於進步 ok?

成班好似波台完場出黎抽水

都係
真假難分

老老柒柒 快撚啲過左佢啦
唔好問我點解唔衝 不如問翻你地點解唔衝
定係你地班連登仔原本就諗住行完就算
咁當初唔好用咩最後一戰黎形容自己啦
又話發生衝突 出面咁撚多個post話你比人捉左要點樣點樣睇完真係嬲撚到震
以我睇法 最後一戰已經係2014年既雨傘運動
今次103萬人遊行只會比人笑咋

最大問題係民陣，叫左咁多人黎但結果呢？

如果去到會受傷流血 你女友都唔會俾你去啦

遊行係比D 包袱較大既人表達既機會，如果連遊行都少人，更加唔洗旨意有幾多支持後續行動

政府而家話612照二讀喎
你咁有心出銅鑼灣行完一日街
有無咩打算？

呢個真

佢都有即刻屌鳩我黑心
不過我話 ：香港係咁 希望政府聽到
佢再問： 如果唔聽咁點
我唔識答。。。

罷工
罷課
其實都係理性非暴力

真係咁多人唔用腦

大家會唔會考慮聽日繼續著白色衫？希望呢個訴求唔會因為過左6月9就被淡忘一日未撤回 繼續反送中

今次真係駁唔到

已經唔知講咩好
政府無視民意唔係第一日既事
所以我唔明點解要預演圍政總而唔係真係圍政總
圍完你坐低
坐撚到香港停撚哂
睇你政府點無視
一百萬人圍你政府呀

而家行完就走，叫人圍佢停車場？
乜料呀？
我真係睇到眼都突埋

2000+ 正評認同唔應該咩事都唔發生，但今日又唔見有 2000 人整啲野發生，即係點？

講就兇狠
現實岀到去咪又係和理非 甚至出都無撚出

真係有依二千正評人士做野，成件事已經有唔同結果啦

聽日太陽照升起

你咁講 咁衝擊完都通過咁你有咁打算？
未來嘅嘢冇人知 淨係知唔識尊重人地嘅人呢到好多

兩千幾個「勇武糾察」，自己和理非但就監督人有冇衝

你要衝
點解唔一早組織叫人唔好去遊行
留力五點政總等？

人地民陣講明和理非預左會叫人散
你係都要話作嘔又剩係咪道理？

你要衝
又要食住個人數陪你衝其實你地係咪調返轉頭騎劫緊個遊行？

人地行完走你屌鳩人港豬你地其實都係食緊泛民水尾
調返轉頭笑鳩人

笑到仆街

拿 朱仔成 今次就唔buy 你喇
03 年港府相對對港人負責任 你咁多人行出黎 佢先停止立法
今時今日 林鄭政府當你港豬無到！完全講到明唔care 你班港豬 但我地班港豬都仲係用緊同03 年一模一樣既方式去「爭取」我地想要既野喎

we want peace
not chaotic

上次做到咁咪又係輸

我再補充
我行出黎係因為我明知輸都要行出黎
你地所謂衝會唔會有力得過外國勢力夾鳩香港政府？

雖則facebook 見好多人都仲係話唔好畀人煽動乜乜乜，但係今日遊行有人話畀啲掌聲自己似乎冇乜人響應，唔知點解

全世界最撚和平嘅大規模集會

9行 政府唔會理你 唔work

試未試過更激進 可能work 但要死士 都係唔work

今日9行完 6月27仲會再出黎咩

一齊焦土 整走晒泛民啦
到時大家就會反抗喇

到時有400萬人上街就有得諗喇

I am so proud of Hong Konger

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

係遇見到結果
就好似上水屠房啲港豬咁
喺架車入面用最後一口氣叫都無法改變事實

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

所以去嚟都多鳩餘
等陸沉啦賤種港豬

依家咪有 請現場既人去立會幫拖

終於衝左 絕對支持

上邊屌左膠班撚樣有無衝擊立法會

我諗就算係暴動 政府都可能會一意孤行

係 其實今次只係俾外國人睇 俾外國人知其實香港人係反對 係港府一意孤行要強推

咁假如我地係呢個時候真係暴動會點

明白梁天崎，但事實上你暴動一樣無用。
Meanwhile，建制都係由部分人選出來的。

推

咁多年遊行都係咁
唔明點解你覺得遊行既人多D就有用

港英正苦有用
但呢個係中共
當人民係草既獨裁正苦

我覺得個用處係話比外國知
我地香港人唔支持
當然正苦同中共一樣要佢過
然後外國大條道理取消關係法

呢個係惟一用處
你唔好期望遊行阻止到, 中共唔會比人威脅到, 連美國都威脅唔到佢

暴動唔會係政治犯

係
一嚟港豬真係無用
二嚟賣港賊係無良知的

俾外國人睇係講得啱

以前國家想搶掠資源/增加勢力就會打仗
而家無仗打
但唔妨礙其實真係死人嘅時候
佢地眼都唔眨一下

300%嘅利潤就會有人願意冒殺頭嘅風險
呢句話確實好有道理
自己條命都可以搏
何況我哋呢啲阻止佢得到利益嘅人

唔好睇到表面係和平理性非暴力
但我哋同暴政之間
實際上應該係要用命互相撕殺嘅關係
奈何仲未見血，大家都無乜反應
但中國本身就好多樣板睇
妨礙權貴利益嘅人大多數都以死收場

夠薑既比人拉哂
依家就算有準備都唔夠膽

會有人做義士係因為條命唔值錢咪死都冇所謂囉，咁撚唔文明你點做到雙向溝通？

堅尼系數係0-1
香港係0.54

自律啊

一百萬人上街但係咩事都冇，政府根本唔怕民怨累積，迫人武力抗爭定移民?

記者食到應

正苦背後係中共
中共壓榨13億幾既人, 養1千萬最重要中共權貴都係咁
香港, 佢地根本唔怕

有條女中左招

全港大罷工啦屌!

連登班小朋友 唔好要求咁多啦

個政府都仲係漠視民意，夾硬推行
做得建制派都係無良知的，一班賣港賊
選舉繼續選建制派，香港唔沉淪就有鬼

因此政府淨係睇到15萬幾人

其實係咪示弱 唔係示威

屌你地，100萬人上街遊行，你事前真係100%肯定唔會有作用？我諗得香港真係咁世界級。唔好係到事後孔明啦，你舒服係屋企嘆冷氣我唔理你，你講呢啲說話真係令參加既人好撚灰心

全球睇到又點
林鄭咪又話佢地唔了解條例咁就過左骨
唔係咁天真以為外國會幫手?

我有預感聽日實有班泛民出黎「譴責暴力衝擊」

屌你老母味成班馬後炮
身邊好撚多呢啲清高撚
朝早喺屋企涼冷氣
到依家夜晚個個上水話明知無用所以唔上街
搵撚哂落台階
講到和理非無用 自己又唔做衝嗰個

有上街既辛苦一大輪覺得失望
仲留守緊既隨時俾黑警拉留案底
好啦
最後攞尾彩就係你地呢班乜撚都無過既撚樣

返屋企含撚啦仆街

大家記後以後上網要和諧D呀

03年o個時到宜家泛民囉呢點打飛機
但d人又信呢下先奇喎
好應該share多d鬼佬笑鳩香港示弱既感想出去

行完覺得無用咪再升級囉
好似生仔咁 扑一次就一定有bb咩

我身邊都有幾件

鬧得啱，同班齋講唔做的廢老其實真係冇分別，我一早知，知你老母知呀！乜撚都冇做，靜係識事後攞彩，心水咁清，你咪好叻叻？

講真呀，你估出街果啲真係冇諗過民意被漠視的可能性咩？係知其不可為而為之呀！係勇氣，係正義，係堅持，你冇果啲呀，冚家剷！

睇到眼火爆

冇捨棄自身利益既決心去衝 何來勇氣
行左一日 連雨革都不如 何來堅持
怒氣唔敢真正對獨裁政權噴發 只係私底下抱怨 又何來正義

離知其不可為而為之還差得遠

我連登王正式封你為正皮王

0.54-1
54-100
我當係咁啦

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
65499452

50=50% ？ 屌你 堅尼係數最大係1 宜家佢話50你夾硬兜話50% 笑撚死人咩

事後孔明？之前大把post都有講遊行完第日番工

應該係話 50 percent

你唔能夠要求日頭一家大細同老人家果d 同你衝, 佢地肯出黎已經好好, 仲有留意到今次有好多家長帶仔女出黎, 呢個係一個好好既教育黎, 唔好一味叫人衝, 各有各做, 槍口一致先係

第二日要返工，同果日有冇參加遊行，係兩回事。就算你第二日要返工，你有企出黎，即係你都係抱住最渺茫既機會去嘗試，係咪好過冇先。一日未做，你點樣大大聲肯定冇結果呀！通過唔到，可能對部分人黎講，都係意料中事，但都會企出黎掙扎。上面條撚樣直情連嘗試都冇，都算，你老母收下把口啦，好撚叻呀

睇妳個名，你走啦，快撚啲呀

武力對抗，係一回事。
但就反送中遊行一回事黎講，勇氣係知道機會渺茫，都黎嘗試伸張正義，成個行動未完，你點知我地會堅持到咩地步？

講緊事前判定结果唔係事後孔明wor
你叉開哂話題仲要鬧人

898

雖然佢係up錯, 但未去到9up囉
咁大個人, 自己識分啦, 佢話50, 咪當full 係100囉
一踩到香港人條尾就無視負面事實 咬文嚼字跟本冇意思

都未到12號咁快落定論做乜

如果暴力係冇用 咁呢個世界就唔會有暴力呢樣野存在